**RETROSPEKCJA**

- planowanie musi byc bardzo szczegolowe, opisane jak najlepiej
aby wiedziec od czego zaczac programowac i jak ma wygladac kod,
  zeby miec wizje i plan od poczatku do konca na kazda
  klase, na kazda metode z jak najwiekszymi szczegolami,
  aby jak najmniej rzeczy nas zaskakiwalo podczas
  samego pisania kodu,
  trzeba dokladnie dogadac wspolna koncepcje na dane zagadnienie z projektu
  bo przy prace w parze czasami bylo ciezko sie dogadac jak to ma wygladac
  bo kazdy przedstawial swoja wizje na dany problem
  


- testowac kod przed jego napisaniem (TDD) lub na biezaco aby wiedziec
kiedy co jak i dlaczego sie wywala, bo pozniej
  jest szukane przez 3 godziny jednego bledu
  
- lepsza ocena zlozonosci zadan i ich czasochlonnosci
  

START 
 - TESTOWANIE NA BIEZACO
 - BARDZO SZCZEGOLOWE PLANOWANIE
 - WSPOLNE DOGADANIE KONWENCJI NA PROJEKT
 
STOP 
 - PISANIE NA KOWBOJA
 - PISANIE ZBYT ZLOZONYCH METOD
 - NIE PRZESUWANIE JAKIEGOS KODU NA NASTEPNY DZIEN "BO JEST LATWY"

KEEP 
 - PO POPRAWIENIU PLANOWANIA JUZ TO W MIARE WYGLADALO I JAKOS RUSZYLO CZYLI
 PLANOWANIE JUZ OD SAMEGO POCZATKU POWINNO BYC TAKIE JAK ZA DRUGIM RAZEM

- DZIELENIE KODU NA PACZKI I OSOBNE KLASY

- ROZNE SPOJRZENIE NA DANY PROBLEM I PO DLUGICH ROZMOWACH 
DOJSCIE DO WSPOLNEGO WNIOSKU
  

  
 